2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第一輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

E組:
朱主愛 v 新垣結衣
Emma Stone v 謝安琪

F組:
陳穎欣@SG v 長澤正美
Emma Watson v Rachel McAdams

G組:
Blake Lively v 唐嫣
名井南@TWICE v Saoirse Ronan

H組:
林明禎 v Margot Robbie
Gal Gadot v 金所炫

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E組第一輪

2017-9-13 12am-10pm

朱主愛 v 新垣結衣

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-13 12:02am-10:02pm

Emma Stone v 謝安琪

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽F組第一輪

2017-9-13 12:04am-10:04pm

陳穎欣@SG v 長澤正美

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-13 12:06am-10:06pm

Emma Watson v Rachel McAdams

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽G組第一輪

2017-9-13 12:08am-10:08pm

Blake Lively v 唐嫣

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-13 12:10am-10:10pm

名井南@TWICE v Saoirse Ronan

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

結衣 post 花心黨主席留名

請尊重H組選手
待所有賽事post晒至留名

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽H組第一輪

2017-9-13 12:12am-10:12pm

林明禎 v Margot Robbie

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2017-9-13 12:14am-10:14pm

Gal Gadot v 金所炫

環冠盃分組賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

巴打們可以去返呢度睇返抽籤結果同埋整個分組賽既賽程架

幅相用小丑女可能多票D

Mina

Rachel幅相有d㭍

留名睇三位數差距

佢今年公開活動得呢個,無計,如果你要我搵佢早幾年前有靚啲既相
有就係有,不過就會變左對其他選手唔公道

呢個好難揀

你不如話華爾街狼人全裸
不過要變左[url][/url],唔係會bam

票已投

投錯左正皮

投票

等睇結衣大炒

為咗支持會員 Donald侵，請投長澤正美

你個名

佢呢排喺邊

做乜？

邊幅圖都唔會嬴林明禎啦

嫣嫣

Kay

金所炫陰公，撞正有競爭力既西人同大馬人一組

只怪我臭手抽到自己有好感的去晒啲死亡之組